[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4647)

得之我幸，不得我命

Fast

slow

下場半大

冰cccc

屌咁都爆我6.5

又爆我6.5 s

快到

廢馬

停c俾我中一次角ok?

係咪要手足上天台先肯收手

7’5大收皮

8C是夢嗎?

水手整多粒啦 輸半

次鳩次臨完場先爆

7c 我屌

1:4

6.5s
3.5s
jump

食粥食飯睇呢鋪

goal

offside

3.5s 6.5 有人一講完全boom

1-4

入波無限大

炸

痴線4.5

夠撚膽爆埋我7.5 8.5

7。5 大派200

好彩越

咁都有7

I

lm

1:3

好

5.5角收到7.5收唔到

屌炸乜撚野

屌 炸乜鳩

完啦好嗎

del account

3.5都買？

On

好彩冇撚追大波

Lm

我

高水ng?

逼害 4.5 大

個旁證on9到

唔關事啦一早封咗盤

9倍架雖然廿蚊

屌你老味有種比多c

我冇一次成功派得出屌你老母

唔係

水手真係永遠最後10分鐘狂入波
癡線咩
有無人貼下飛？快想睇

刷多隻角入波好無

神 7

完啦好嗎 7.5細震到漏精

神7我屌你老母

7.5s震緊

冰角

13 7C FT
狗會送錢日

完咗啦

5.5B 6.5B 7.5S 8.B 咁都補到贏兩注

-1C

山雞贏緊完場都刷多個

3點 博唔博角大

墨城反到底未

3.5s gel
派錢唔識執

7.5s 練左十幾分鐘心....

逼害

5.5筆數唔夠填7.5屌佢

3.5b易到

輸4500 呢家

真係好撚好野 又爆鳩6.5s

all in 珀斯追返

垃圾 得7角

真係臨尾無聊刷多個

好彩。。黃衫玩角球旗

冇理由今輪冇角大
珀斯角大

呢輪澳假全半大?

珀斯半細？

博11。5角大 好過

今場冇

要追返尋日豬嘅2k 3點買咩好

真係計到岩岩好 就係每次都頂唔住幾分鐘

死過兩次喺水手身上 好彩今次唔敢了

0300 半大？

7.5S最後仲加持左，輕鬆

Gel爆左啦傻仔

快啲買 小心即封

柏船即將出發

繼續例飛

決定出絕招 睇實365

三點果場 3.5b 2.8升到3.05

今朝幾場都係咁

好彩補左6.5 針少d

柏g

3.5大一野屌落去

Allin 墨爾本城先

柏芝100%

柏G 集氣大區

買墨城驗腦

信你

直屌主勝2倍？

對了

大波等走地算

3.5b thx

20k 14.5s 仲有贏

柏g大船

祝你贏 派我驗腦

盤

鋼牙追數注

每次開即時果時封

一係上盤輸哂 一係下盤輸哂

好靈

1.15

主4中到啪啪聲

皇賭班燈想跟全半大
棄啦屌
寧願唔買

半大24

Cls

買左主3

又1000蚊注

Gchi

大岩真飛

$1000蚊飛好似一係走一係輸，$5000先贏

輸到燥

蛇岩1000蚊識買了

做咩改名
你又allin?

呢場大波冇上場咁企得硬 我都即場算

上次$1000注買左3場 3場輸晒

邊有走盤

墨城冇出到送分者4號
Allin 墨城坐和望嬴

光輝大船

係

漢堡表示不服

買西狗要睇佢出咩人

柏G 集氣

一次過 對左你地

半大gogo

又10皮

今場墨爾本城不敗

科拿路利
迪亞高卡斯度

點睇

買西維最on9 成日贏踢到輸

琴日廢老隊

主客
主和
搏一搏

今場刷爆三格角

半大針

星球馬超能力GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL!

角大定角細好

痴撚線

超重心 光輝

大啦 一齊叫

光輝等4

細
練心

買左墨城 準備驗腦

半場入到3粒波 5/1 200
利申 無一次派得出

我了

今輪全半大 ok?

墨城 山雞都贏唔到

又黎0C

角呢

4分鐘姐

今季山雞咁撚勁 無參考性喎ching

頭先珀c咩盤

珀G掂到波皮未

10.5 11.5 24

只知道角球失了蹤

平半

18m

Ok

111111

下 又妹呀？

111

有

大波軟到咁快2/2.5

今場起馬幾多c

今場角大啦掛

半和gelllllll

20

柏G

呢場好大機會1:0完場

G持

開始練心

屌買左三千幾蚊呢場波。要驗腦

回來吧蘇兆輝

一注三千？買左咩

買10.5s gel哂頭

?

你都話你連針緊 貼飛應該無人跟

半大2000 上盤1500

入球大細企唔穩咩事 唔敢買大

呢場個半和易到真係有派錢feel

掛住你😚

呢兩隊又係賤種黎 珀斯主場比人圍住屌 咁細鳩硬都得

如果呢兩注針埋就一萬

決定等陣來個追數注

改名未

麥卡倫。。柱邊

講真既 柏芝入先

意甲開返?

刷c呀光輝

廢人 空哂都柱邊

墨城差d

麥卡倫廢左好多場

diu差d

唔睇直播都唔知原來我成日買個隊墨城係咁撚廢

同上場一撚樣買細算 下半再補大

唔識賭

屌 墨城學乜撚野鏝踢法 對攻刷角啦 猜乜鳩

好勁Wo

你琴日疤場上盤最後收幾多？？

唔係掛
光輝都角大

澳假鏝城

好撚勁wo 珀斯攻都冇攻過

4場都半大啦 唔爭在尾場都半大埋

點解刷角既呢場

開三格

啊....改左名唔認得

Why

我屌下盤班人 代表我有買上盤？買巴？

屌 刷快啲

屌你個珀斯光輝係咪玩嘢

收皮啦傻鳩 柒撚到咁仲講野

劇本：

0:1
1:1
2:1

墨城咁撚勁

墨城護空門

似

Nogoal頂到幾耐

屌，又差d

上半場做哂佢 thx

半場1:1先啦

咁你無事無幹屌人買下盤 最後柒左 我又唔笑得咩

要跟了

仆街 又無角

咁多差d 今場細波緊局

on99睇唔過眼咪出聲囉 唔撚講得野？
藍絲logic?

中

半大已死

打算1.5all in 有隊入完補no goal

買場下盤都要俾人睇唔過眼
手足你壓力好大

珀g入返粒先啦 大注左

無事無幹 睇返先啦
上盤手足比人屌到傻左

呢場好似緊張刺激的0:0

10.5s點算

大注左下盤
手震緊

90分鐘咁都俾你gel爆 你就認啦

同你講野都曬鳩氣 冇啦啦話人藍絲 on9到

贏硬啵 怕咩
今場冇擔心過

墨城震咩 gel 定都得

幫大家燈燈佢 $10墨城fg

算數 傻人發現案

墨城踢得好好?

條友都幾搶口

藍絲logic=藍c?

燈到派返比你

不公義咪要講野囉
唔撚講得野？

踢落墨城似讓人果隊

做咩冇拉拉鬧交

開唔到半大，踢落咁樣

是撚但 jer毛都唔知生齊未

等收錢

半大號沉船

賭波講公義

墨爾本fg@2.33

習慣就好

不公義

屌你 有中二病 賭個球講公義

呢個真

仆街呢場追半大先嚟沉...

cls

快

今次唔貼飛啦 買左半場0:0 大家追細啦

愈講愈覺得條友痴線 我唔玩啦

大注左珀g我一個月既人工

10.5 b

型撚到

兩隊都唔似入到波

介賭了 兩日連輸6k

原則問題咁囉 你無問題既

我了 我唔想再食2手薯條了

光輝準備重心Goal 手足準備定

係。半大玩撚完
我冇一次係派得出

尋日疤絕殺2:0，之後有條友出嚟話，喂下盤班垃圾呢，跟住炸咗，而家先上水

墅城按屌我應該都要食二手暮條

琴日條友一見巴穿盤絕殺 屌柒晒下盤啲手足 搶口到爆 點知炸鳩左 咪10幾條友引用佢
明明琴晚潛左水 而家又上返黎

別人害怕時我貪婪1.5

知就咪派啦

咁大鑊... 我墨城

洗唔洗無啦啦咁樣話人地

所以我都好少l你m

明明成晚潛左 又上返
咁似tia 既

仲敢上水
塊面皮拍得住TOT

今次唔貼飛啦 買左半場0:0 大家可以追細

琴日搬泥矛夫下盤先夠爽 頂足成個下半場

墨城真心on9 拖鳩慢晒啲節奏

原來係撩起火頭先

所以咪話佢壓力大
而家拉到去公義黎講

屌波就屌波啦 鬧乜野交
學下皇賭齊心少少唔得咩

原來係咁

1.5已開

花仔有冇水。豬爆左

睇唔睇女 ？ 花仔俾seed

珀g會正氣掛

邊個咁串

0.5/1都唔敢買

佢去左睇毛

我都想派 真係冇撚計

墨城100%

真
個FATKING燈到仆街蝗賭班人都冇離棄佢

條撚樣琴晚好串 之後死狗咁
仲敢上嚟?

仲串過新字頭 明明新字頭呢度最壞

等有入波先再買角

兩邊都好攻得wo

快快快

咪喺上面囉

好小好小見皇賭鬧交

支持

波Po風紀 尊重

墨爾本城1:0

0:1

MC!!!!!

半大-1

班下盤屌鳩上盤手足 唔拎黎講？
我冇買果場 見到2:0咪出下聲
點解唔可以拎黎講？咁你見黑警打人 係咪掂行掂過？

呢隊珀斯輸埋

墨城

唉頂買緊ng入

墨城goal

0:1 執番半格屍先

德蛇 書包唔玩？
今個星期差少少贏夠租
靠你地

光輝無光了

墨城1:0
勁到

半大 -1 快

訓撚左 明尼蘇達個場最想出 算

墨城GOAL

屌 珀g

我屌 墨城咁撚勁 柏ggg

Hi

空到打個360先射都得

大家都知點買啦

bye

唔撚係呀 全半大？ 又開下盤？

屌你老母珀斯光輝

係小禁區轉左180度都冇人mark

係咪上半場做哂

柏G廢到rip

易撚到

3.5b -3

垃圾柏g
取消關注訓下晏教好過

咪屈 我公認波po最善良

珀斯針

1.5我而家補no goal都贏錢

又贏

唔好咁啦

次次買fg都針

半場3粒 快

真

360了 佢已經踢空左一下再轉個圈先射都仲得

傻仔既我先買主

0:1 仲有 1.77 買？

刷角有回報

半場追和

ok

珀g ng 老母注

珀G crashed

半場cup啦不如

咪講左

下盤全面進場

死咸濕差

最好

珀g送都唔入

Diudiudiu 又刷

最多比住上半1:1先

珀g單刀都唔入

禁都唔入

珀g ng

唔係唔比你講 你講完即刻炸左咪比人笑

$10fg都有錢收

Cup cup cup

送都唔入
柏g好好人

我係編劇

有冇機先

呀彩 睇女算了 條友精神病

睇下點補算

買左上盤要點補

等死lor

珀g快撚啲攻

利申：買咗

買角大

柏g 半場和番先

2隊角大隊

山雞串墨城

入波啦垃圾

嘩 呢三日 真係唔知自己連續輸左幾多注 無撚中過

德蛇出多幾場
今個月未交租

客ng

11.5 上船

唔識補飛 有無教學

是日燈盤 主ng

但我估傾向和波

今場買角細算

半客gelllll

刷刷刷

無改錯名，珀豬真係雞黎

針幾十蚊叫曬春咁

仆街半大未

又迫害半大屌你老母

早波半大執唔到？

屌 0:2

02 又半大

半大goal

嘩

半大糕！！！

鋼牙派我ok?

0-2 半大

2:0

柏斯快cup

靚波

我屌 柏g呢隊垃圾呀

老母都輸埋 屌佢老味

靚到

五場半大澳職

都話左半大架啦

墨城手足收錢啦

墨城咁撚正氣

Cup乜呀 搞笑波

屌你珀斯

珀g 針得 1k就咁冇左

好撚野 全半大 全角細

勁到

差一粒。1.5/2個個

澳職真係撚鳩人

3.5b -2 半場開埋ok?

澳職半大齊心聯

冚家剷珀斯光輝屌你老母,踢到咁不如咪撚踢啦
出嚟獻世正仆街

講真下次男朋友黎唔會賭波

買左柏g ng輸4 好彩有1.5回下血

11角奇蹟叫爆區

珀g cup到一世球迷

珀g半場入到一球都當贏咗

咩撚野大波低水 呃咗我買細波

呢Type真係好正

半大全大 例飛都唔買

2/2.5 唔好咁易啦

你主盤？夾埋有贏咩

珀雞死撚左佢啦

真係中

閪波，追和輸半當鸁

點撚樣2有角

未補就入...

食水位？

5c

55555555-10

買左珀g要驗腦

笑撚到

1.7客勝冇補 補左執番骨

半左yeah

開番10.5俾我

Send左比你條女

追和得唔得

澳假全客盤

老4 咪咁 現任好撚正 正撚過呢個

珀g大船未開到一半就沉左

柏c幾時仆街死
主場？讓波？

收到全新劇本 1:3

屌 有艾豬未

呢個爐都幾準

買左柏g 點補

柏g近幾場主場都讓半球以上
今場對作客蟲墨城讓平半
買上盤果d驗腦啦

刷角機快

又係無名 睇下有無手足知

幫賣料狗宣傳？

2/2.5 2.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

鋼牙我了

賣料狗有幾準啊

0-3！

半大!

0:3

半場3粒收4500
主盤輸1500
即場入左2000
2/2.5大
應該Ok

柏g追和等我豬半

頭一個留tg 派200

炒撚到

2.5秒收

0-3

0;3 痴撚線

0:3 痴線

今輪全大

On9

Wg1628

咩撚波黎

PERTH GLORY俾人大炒 發生咩事

接受OU433478797021. 08/03 3:39 pm
賠率: 1.69
HKD1,000.00 (1,690.00)
大
(上半場)大/小 (2.5) @ 0 - 2

澳洲 HYUNDAI 甲組聯賽
珀斯光榮 -vs- 墨爾本城

試下

Me

蘇西亞達都識入

Goal

呢場仲衰過阿德嗰場

03 珀斯=水手 兩隊都係廢撚

下咁易入架

柏g驗腦區

今場墨城都唔出証明唔識波

好似offside

點解咁輕鬆

珀g點解會比人炒

珀斯

正氣到

柏G 試下入

買左主盤唔補飛真係要驗腦

光輝咁廢

全大了

要畫線了

中咗半大全大 但輸咗個盤

火雞哥又中

冇撚用成隊冚家剷

半場0:3......斷腳啦柏G

以為佢反cup買左佢ng

墨城但啱先佢入咗一粒 狗會仲係有開2.5b 以為又撚半大

冇手足派我 傷心了

屌 1:3 2:3派

no offside!

柏G讓3.25？

又小畫家？

墨城咁撚易

柏芝唔想踢定點

咁岩大

都話珀斯踢落似比人讓

輸到想你派我

咩話 0:3

3.5b-1

火雞哥勁到

即入

D人都擋住晒 睇唔撚到 任佢畫

一樣

刷角未

-2k 輸到仆街

買左1:3 2:3 波膽 可唔可以比我中下

7點玩西甲啦

1:3 2:3派

唉 瞓陣算 有排先7點

反四球27倍？on9架

買主隊已經要驗啦
仲補飛

墨城受讓嚇走唔小人

諗緊買唔買柏斯即場半球

形式上，意思下姐，你想點？
睇都唔睇就goal?

你地信唔信光輝Cup到

垃圾主隊

半大全大真係派錢

認真點補... 柏g...

冇領先過補物撚？

唔敢入角大買咩好

係時候補返主勝了

多謝

你無病啊嘛先生

睇波買下場

求派

allin?

連贏

又半大

1:3未

不如3比3

光輝唔係踢假我真係諗唔撚到點樣半場輸夠3粒

0:4機會大d

贏到笑了 等派

畫到咁on9，今場劇本係墨城大炒…
識買了

極度憤怒

主ng得1.7幾 實入架補都唔想補

上季澳假都好似有場0:3 -> 4:3

應該點補
可唔可以教我

珀g半場入一球先喇

一，二，三球都1.7幾

仲有冇剩琴晚阿狗先收番屍

刷c呀光輝墨爾本城

唔派我200 起機講唔通了

比粒面子球人啦

係幾準

客盤想輸

終於有半很大

琴日走盤之後成晚冇賭

呢輪澳假on9

同上次呀德一樣

即場入大波定大角好？

我唔係一早講墨爾本城咩

半場前入一球先啦

珀g反cup派$5 十抽一

仲會nba?

5$收返埋

我派返5蚊比你收返埋

3粒咩都停？

必爺田草撿多小

慢慢推過

輸到失控

加碼 派$8囉

唔撚係又300倍半膽呀

主ng升水未啊

176彩櫻 tg

var

澳職有無試過0:3
之後4:3

賽前10.5 B 入完3球後，即補11.5s 足水走，仲有機會博啱啱夾到
好彩有買半大全大

柏斯贏到山雞
山雞贏到墨城
墨城贏到柏斯
唔識賭了

0:3波蛋幾倍？

hi

好似最多和

今場

唔好諗咁多喇

老鼠派到啦

你冇Lm

追和當嬴

抗議

澳假睇往績 多多都唔夠豬
水手例外

我琴日都係拎贏既錢推落阿仙奴
諗住起個孖 點知咁能渣

4.5/5b
當睇波

腳都懶得起杯條撚咩

9.5 細等死

豬死

早啲瞓啦

求補上

打過機返黎就30 好波 補2舊柏g cup先 穩贏

我成個月糧

角都食

彩櫻我條女 我代收就得

撞正珀斯打假 cls

外面睇好至少4球

賭咁大

苦主

又刷過俾我走啦

輸波就話假波

6c
賽前10.5b

下半場墨城會紅

咁樣食左1角

無了 要食樹皮
88 my $220

。。。。。 唔好攤份糧啦 閒錢咪算

珀斯上盤如何部署？

追數注1.5cash

算啦 針啦

度下場

買客any

研訊啦

0:3輸 都好撚過尋日個場0:0 2c屌你老母

超級送錢日,半大全大角大?

閪波

唔好同我搶薯條食

買左墨城不知幾真

想追啊嘛 無啦 成個月糧220蚊輸哂

今場真波咪嘈

珀斯4-3有冇機

屯巴月薪220

唔好度啦
留番d錢驗下個腦先

假波咁易賭都輸錢

我尋日都豬咗2k 10個月糧了

係同大陸既人工差唔多

半大寶尾

3.5大點部署？

好有錢

好撚慘 墨城輸比貓叫墨勝山雞個d場買齊曬
今場反底就冇買

派比我

諗定夜晚去邊到食大餐

等收錢 我了

半大全大 唔駛教啦

補唔補no goal?

唔知食泥飽唔飽呢

仲豬緊。戇鳩鳩買左上盤
買客盤應該會中埋半膽

1:3未啊又唔跟劇本踢 我屌佢

輸緊3球都好似唔想追咁

買4.5細 夾一夾 3.5 大成4倍

你搵份好工 起碼一個月4舊水先喇 得220

4:3派1000

有錢到...我了

10.5b 買唔切足水11.5s 走佬夾角..

入左11.5s練心 有冇同路

主其得30倍，搵鬼買咩

VAR

買3:3 la

LM

有$220好好㗎喇，有啲人被迫放成個月無薪假

珀g 放棄左.. 穩

會唔會半3全3

會

月薪4舊 据扒攬女jerjer聲

半6全9

我月薪得一舊 點部署

All in ng 追水
Dnlm 柏G

臨尾有球爆no goal

有錢到，我成個月返得個一個鐘就俾人炒咗，仲要最低工資

quit左份工 留喺波post做職乞喇 筍工

我每日做20個鐘先有咁既人工

巴打識玩到打幾粒字就收到錢

咁你仲賭

9角奇蹟叫爆區

澳洲 下半場俾多五集 10.5 b

以小博大

當別人恐懼時.. 4.5s

輸到想戒

收到

幫你$10 4.5b

但依到乞多派少 做職乞都好講際遇

咪亂來 我9up

即場買咩 大注埋算

0:3買反cup先30倍？！
成件事好鬼

撐

巴打最近10蚊好靈

墨城ng

角大啡格

我即刻打都排10幾 競爭超大

10反身注

唔好信啊 我9up

珀G 反cup派 3個$100

有時多乞到lag機

西甲愛滋佬幫到你

呢個真想請人寫bot算

燈到0:3

4.5/5 B 有冇同路？

唔喇 打算今鋪allin $30珀g ng

真係想all in 珀斯 ng

支持 心靈注同路

唔

贏咗就cash out今晚m記加大！

要

Rich到我了

yes 我燈開 咁你宜家快啲買對家ng 睇下會唔會中 jer少陣ok?

支持 訓身職乞 Promising future

半場2射

走啦ON9

一手薯條

朱古力

我而家係junior職乞

兩場澳職同劇本？

朱古力指樓上

黑人憎既燈神

想想也興奮

加件麥炸雞喇

你係Gel神

屌你呀陷害我

我知

咁要推多口了

佢見人就jer

屌你識食到

我要將軍漢堡餐

果d汁

心理質素咁差? 輸到傻拎左?

意甲係閉門作賽？

其實進攻最勁係咪老鼠同墨城?

RM

水手但得個樣

其實光輝本身唔差 呢排搞咩

eat shit

Juv vs Inter

光輝同阿德都係我最撚憎

橫濱水手

勁唔等於入波

今晚曼打比 係可以食到將軍漢堡加麥炸雞既機會

水手同西部一撚樣

買少少光輝ng先

中岸水手

見你出左4.5s 無入到4.5b
想快d知結果

有冇水 想落街排定隊先

好憎水手

5－0

屌你老味以為2點開波 買唔到

半6全13呀，屌你老母

有次好似水手0:3

後30分鐘不停咁攻

爆c但最後都冇入到球

水手都係出黎搞下笑姐 難得近排keep住買佢對家都贏
另一隊垃圾:jet 又係廢到食屎

半6全11 唔貪心 thx

基e vs 格雷
刷角大戰？

刷角啦喂

買咩 買水手（對家）？

主盤 中下游對強隊有加成

追和plz

會唔會半3全3完場呢

岩岩個場都係基本上依家一見佢輸2粒 就唔會期望佢入到波
要買都係買對家

水手真心勁

緊係啦 咁廢

2隊都係撚狗隊 但今次我睇好鏝

好撚野 角都無

快啲出10.5俾我夾下

光輝都放棄埋

喺有路跟黎講 佢係勁 一路輸盤

今場冇睇到直播

上次睇直播真係攻得好狠差少少想入水手ng

1-3

真係破蛋

1:3反cup?

反cup了！！！！

1:3輕鬆跟劇本

我個半場1:3 一出黎就入屌你

4:3 食左個波佢

柏g cup佢老母

3-3

澳職乜撚都會出現

Cup 了

上呀 珀g 和到都一世球迷

oh，要cup了

講左買少少 光輝第4球 汁返少少先

cup?

can

X2

準備反cup

1:因為

咁準過好多隊波la，就算fg都係被人cup

角呀 pk

比賽正式開始了

痴撚線個反勝先13倍，唔撚係呀

快啲追多粒刷角

似反CUP

嘿

33 最新劇本

再$30 墨城ng

唔好諗太多 6.5s 身家注

追多1球 珀斯ng 睇睇先

珀斯反到 我派5個100

4:3

無角有撚用咩

4:3?

2: ky 係入球之鬼

贏撚硬咁 反三球13倍

留名拎錢

都未2:3就叫反cup 追到和都偷笑

10.5b 等到高水試下入先

咁珀斯和唔到了

一定有角 入角大

上呀

Lm lm

1.14

控緊角

Lmlm

gun

下場先

第一次賭澳假？反杯是基本

五隻角

仆街 場場角細

珀g追多粒

43有d難喎

之前睇直播聽到話 連續3季包尾好似要比人西走?

聽左好多場了

反cup 5/1 200

這

咁你all in左未 13.5倍呀 約agent睇樓

別人貪婪時 我小心

反Cup到我乜都得

鐘聲響起反杯的訊號
迎接光輝歲月

收多注就可以食將軍漢堡了

追一球就幻想cup到 成班都痴撚線

7

7777

鐘聲響起反cup的訊號

10.5s又可以gel定頭

珀g帝王式禁屌

話你唔識，澳徦

仲食m記?

唔係掛 未聽過

但水手咁廢 留住佢買對家都爽

柏g 而家攻得幾好...
上半做緊咩....

約左啦 仲等你？

逃生門已關

有二手薯條唔食？

差dd 3:2

-8c

要反cup了

都on9 哩兩季整常好多

有撚用咩差啲啲

又面子球

我要食夠2個

No goal 完場

大食到

講差啲啲啲仆街有冇修恥之心

今季太正常
呢場要瘋狂了

4.5s gelllll

太耐冇食到1手包

十分鐘得1角

依2季都好撚多真波，要叫澳真了

？

基佬陳分身？

56k?

懷念阿占買大波膽個期
即場買ng唔洗幾分鐘就知cash定crash

原來3.5真係送錢

好耐都冇試過食到飽了 諗起都興奮

墨城 ng

個和仲落，仆街好大感覺mc會輸全餐

想食到頂住左

哩兩季 特別有左var之後 好撚整常

你既感覺有冇中過

墨城4號in......

柏斯上力啦 2:3都好可以補飛回小小血

集四隻

9C 易到

2連

1

1001

2:3未